有無人覺得Thanos先係avengers3嘅正派？

當你見到啲廢中廢老係條街蕩黎蕩去曬米飯，等人企係路中心，又中意打尖貪小便宜，如果現實真係禁個制呢班人死一半不知幾好
仲有啲賤種支那同蝻，雖然自己都有機會死，但有6億支那賤種陪葬，不知幾爽

衰在佢係random 唔係選擇咁殺呢

啱啱搭地鐵見到勁多人果陣
都有係到諗
世界真係需要有個Thanos咁嘅人

如果真係選舉性殺廢中廢老廢青
我驚到時成個連登都所剩無幾

選擇性咁殺就緊係唔殺連登仔啦

其實佢呢套觀念真係有道理
能源問題其實都係demond同supply,個個諗點增加supply,但無人去思考點樣減少demond

仲要達到理念就會收手,唔會俾力量腐化做多左,最後走去做農夫

如果旺角行人區消失一半人

無差別呢下on9喇！

Thanos只係一條毒撚一只厹

Random selection有冇計埋佢自己

中二病